相信我 好快會有幾單自殺

會係繁忙時間
好多人見到
好多人影相
Facebook話想死
有自殺動機

用黎推翻呢幾日既被自殺

推

推2

我唔會自殺

只要有人提出 發生既可能性就會減低

十連

我唔會自殺。

推到1001

晚餐食咩好

唔撚食吉野家

咁食咩好

叉雞飯啊屌你老母

其實係咪應該搞個831/可疑離世事件既集會/遊行

個阿叔好好笑

係啊 好勇

樓上on9

屌你老母